---
layout: "comment"
hidden: true
title: "172"
date: "2004-03-02T16:37:05"
uploadBy:
- "honjo1"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
rückfallsicherunghallo peter, was für ein bauteil ist die befestigung vom hubgelenkstein #37282 an der rückfallsicherung. danke für deine bemühungen. gruß ralf